公務員租屋資助

如題，想問下係咪只要去到point 17就有得申請拎租屋個錢？同埋係咪一定係全額拎曬？

舊制先有喎

我都唔太知，不過佢4月1後生效，新制都無嫁？？

新制乜柒都無
排公屋隊排20年啦

Point 17 既公務員都咁on9

新制拎嗰個叫非實報實銷唔知乜津貼
職級起薪點34以下得幾千一個月
34或以上起薪就19k起

個金額4月1號起咋掛
等Pt22排housing 啦

你出世個下，就知做政府ge都係咁嫁啦吓～
btw佢新舊制都分嘢幾階段cut.

pt 32
返多兩年有allowance

咁其實買完樓當投資，租出去，再拎allowance自住係咪都得？

之前有2個咁樣互租
發現左就比人告
但都租左幾耐

你有冇樓，有無租樓，有無發生關於樓嘅交易都無所謂
非實報實銷，你當佢普通津貼就得

如果你就快升，就不如升埋先拎，個數爭一倍

升就有9排 啦
攞左先算

如果有排先升就唔好等了
啲錢喺戶口先係自己嘅

原諒下呢隻廢物

早多30年出世就有你份